股票戶口d錢有入冇出揮手區

次次都輸手續費

相反 有出無入 已經唔記得點入錢

Me

永遠由0開始

你一次入好多可以唔使煩

真
所以開户根本唔駛理提出資金要幾錢

1

真

破產了